恆指季檢預測大會

各位財經台高手 點睇下星期一季檢後小米染藍嘅成數？

入撚硬啦小米gogogo

食撚滑啦小米W股入唔到

補充：個人認為小米同阿里巴巴入到 美團入唔到

我估0005 收皮

呢個我夠膽講係100%冇可能係都係隻濕鳩旺旺收皮先

我係指減比例

望住恒指有11% 5仔都唔想入

三隻W點都係9988入先，成交高市值高，小米同美團都係遲早問題

匯豐成交量仲係算高 縮極應該都仲有8%
我覺得隻旺旺同中國神華直接收皮就算比1810同9988入

都係sp500跟市值排好啲 勁就勁 廢就廢

踢恒隆

連登仔吹又點會入

小米美團100%
阿里巴巴同股不同權入唔到

阿里二次上市 應該冇咁快

小米都係同股不同權喎巴打

新奧能源

港資地產應該收皮，信和同恆隆

0%

未有咁快 應該

利申持有9988

in 阿里 美團
out 兩隻地產股

阿里會唔會第二上市要等遲d?

第二上市唔俾入hsi

9988根本唔使諗
第二上市身份,一早已經confirm今季100%入唔到
最快都2021

巴巴入指數，大貓一定收皮，指大貓沽多一浸